Dieses Verzeichniss beinhaltet eine Implementierung
der FDTD2D sequentiell in Python.
Die Parameter des Programms sind so gewaehlt, dass
die Ausbreitung einer 2.4GHz EM-Welle in einem
Rechteck-Hohlleiter simuliert wird.
Es wird das E-Feld dargestellt.
